你老板 IZONE拎一位食左cd咁無瑕疵唱晒成首安可

我once代twice投降…
咪能再po 上次twice安可條片
求下你地…

比多小小時間twice 啦
進步緊

兩個人拍拖幾時散

只係好基本既野 唔駛過份吹奏
人地食屎都冇計

成條片淨係望到珉周天使對吊西腳...唔得閒聽佢地唱歌

斬7你隻色狗

啲反柔/降黨羽睇完呢條片應該會收斂一排...

反柔降=弱智

niziu 都出道取代佢地啦，仲等進步？

捧一踩一

似你

佢係呢啲咁嘅人

我=靚仔版伯賢

你想毀咗once一生?

牙純勁正我女友

吊你？

好似真係播緊cd

民主選舉同小圈子選舉既分別

獨裁主義優越性…

我地Izone係幾屈機

我炒飯你

你bad bitch

樓主又捧殺

米屈

咁撚唔俾面once==

講真柔降真係最唱得...

造馬有理 妹妹無辜✊🏻💘

啲女正就得拉==

造馬團 拉

一樣 對腳+白色high heels 扯撚曬旗

哈 又打臉489

冇柔B降B都5g典蒜

層主出街俾車車死啦

送你落地獄

VOCAL LINE撐起成隊💘✊🏼

反柔理彩源=弱智🤭

今次好似有播backing track
當然個live都唔可以走音得太犀利

成日覺得真真就黎高過元英

Btw,即刻唸起Momo encore 走音

izone很正

入返谷啦🥺

支持造馬都唔得？ 唔係當初精挑細選呢12個 izone 邊會有今曰咁高成就 俾班老女人出道宜家可能flop 咗

下佢點解quit 咗🤣🤣🤣

粉紅色衫個個邊個, 靚過晒白衫個D團員

唱歌個陣左邊5個都好似77地, 特別係左2金髮個個, 又7又多動作好似想人地留意佢咁. 之後紫粉色頭髮個個白衫一唱個時即刻走埋去紅衫女埋堆, 知紅衫靚女多人望即刻走去埋堆

張圖幾正

Twice笑話黎

利申番:唔知IZONE 咩隊來, 咁岩撳左入來睇

多謝你

紅衫member黎
兼任音樂節目mc❤️
我女友❤️